960 EVO 定 PM961好？

性能方面係咪差別唔大
上網睇PM961有3年保，但呢啲OEM貨唔係冇保嘅咩

Cp值961應該高d 2個月前價

等PM981

Sm961